買左包菇兩個月都未壞

點搞好？

本身都係菌又點會壞
只會愈種愈多
遲下可以拎去賣

平是街市果D一個星期起晒水 點解嘅